警察薪高糧準，藍屍斬人痛快，傻閪黃絲仲打緊階段勝利飛機

個事實係警察狗官薪高糧準
失職無需要負責任
打人放題，磨面爆眼樣樣齊
Claim爆你班人份稅做ot

至於藍屍，有錢收有魚蝦蟹食
打人斬人，做到真正殺人放火金腰帶
最好笑係班傻閪比人打唔會還手架
仲識企返原位，真係沙包都無咁聽話
無差別攻擊真係打得好爽

到班傻閪，仲大叫緊階段勝利
咩和理非威比國際睇
食幾粒催淚彈當自己英雄
除左害到自己身體，根本無實際用途
班狗有咩受傷？我幾乎數唔出

好聽就不分化，難聽就愚忠
我既睇法好簡單，無狗死或者終生殘障
大家只會繼續送頭

唔岩聽，隨便block
反正你地只有呢樣野做到

不服來辯

不過唔岩聽就直接block
唔好咁柒一路推一路話block我唔推

你咁叻，不如你單拖去攪掂啲差佬佢囉，否則就唔好亂咁出風向文喇。謝謝🙏

仲有，屈我三毛無所謂，拎個post出黎討論下
邊個post係三毛
定係帶風向唔比我講事實

咁快就有傻閪
首先啦，即係我無講錯啦？
唔係你都唔洗咁樣拉開個風向屈我得把口

你好熟我？你又知我無打狗？
我睇私家已經claim爆份私人同公司保險
隻手仲出緊紅班
係咪有圖要fc?

屌多你一獲
我講既邊句唔係事實？
描述事實都叫帶風向？
定係你掩耳盜鈴？

Sad but true

我都未講得全面
和理非仲要比人屌阻礙交通

講事實就會引到啲鬼衝入黎話你分化帶風向

人地無下限攞埋你條命都得
我地就小小事都十分激動
話國際同香港既民意好重要
仲要玩捉鬼小遊戲

階段性勝利真係好撚on9 唔明818贏左d乜

係，跟手話我三毛，唔推要block

根本無聽過對面講捉鬼
對面既團結性就真係值得吹奏啦

818係乖先冇射你，唔係勝利

大部分兒登仔唔撚識獨立思考
比人撚緊仲以為自己贏咗

無人傷無人拉就叫贏
咁唔死既曱甴咪晚晚慶祝打勝仗

唔好誤會，鬼唔係侮辱緊人
我真係講緊晚晚要避人既曱甴
無傷亡就叫勝利
佢地算係地球贏家

明明係因為落雨，效果唔好先唔射
我地呢邊反而射到一地都係

販民又贏，下一步係vote them out 唔洗抗爭啦

警係總部笑到流眼淚

駁唔到...咩都未爭取到就係係度話香港人今日贏左
法治就一直倒退一直人治
而家連斬人犯都可以唔捉唔搜證
今日仲聽到d藍屍講話出得黎就預左比人斬
良知文明法治都倒退緊，香港人贏左d咩？？
冇暴力既示威政府咪又係唔會回應
咪即管睇下到823會點

咁又係另一個事實
呢個世界都係小部份人lead住大部份人
對面藍屍都係咁

不過我地呢邊就個個以為自己有大智慧
郁d都話人三毛，帶風向

真係駁唔到，因為香港太多好似樓主哩類鍵盤戰士，你話有乜作為？

果班國際撚又係笑死人
你會唔會關心泰加獨立呀？唔會呀ma
自己香港自己救
民意根本垃圾黎

成立民防隊啦

真勇武走出黎

有刀手岀黎斬人 根本就好多藍絲會叫好
而國際輿論喺呢一邊又幫到啲咩手？
上次機場公安就屌晒鬼 話被煽動嘅人好撚蠢
我淨係覺得藍絲打人都唔會理有無人影住

駡人唔係唔得，提議呢？

我貼自己有幾傷
Claim左有幾多醫生單
你估下一個風向係咩？

咪笑鳩我懶醒
出去幾次前線好叻呀？

你覺得我有無講錯？

今日晏就又要去睇眼科專科

就像個軍團一個秘密組織誕生

不要批評，請提出建議

完全同意 一隻字都駁唔到

駁唔到
我諗佢地上連登都好開心

過左823都係咁
信唔信

中撚曬

如果香港人肯一齊罷稅就好我要交稅嘅一定第一個罷養班飯桶不如生舊叉燒

唔好講咁遠
澳門係點我都唔想理

個建議好明顯喎
定係真係要白紙黑字寫到明
你班黃皮劣等基因支那奴隸先明？

呢個就萬二分支持

好爽

岩呀 見住好多人覺得好似已經贏左咁
真係吾好覺得咁多人我出黎吾洗出黎啦
一咁諗已經死左同港豬有咩分別

真

要殺都殺咗中聯辦先，唔係你地外國當你普通恐怖分子，搵唔到位入中共

我唔怕老實講
雖然敵人
但係對家既團結，狠
真係值得尊敬

我地呢邊仲柒下柒下慶祝818無人受傷
820就比人斬

做好自己先

至少唔打機了

仲有好多嘢可以做

有狗死係唯一方法
提完又點？
我敢呀，有好計劃有神隊友既話
我驚我一衝
後面縮炸，我唔係未中過伏

同減肥一樣
好多人都知個方法
肯做有幾多

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

呢樣真,佢地真好狠下,全部不知幾想我地死

大家嬲2日好啦
要和平唔好失民意呀

因為只係講事實
駁唔到係正常
駁到係為駁而駁

薪高？

講咁多咪又係唔衝

白衫八皮一個月未計宿舍 housing
高唔高？

樓主講中晒

浪費時間
淨係全民襟錢都笑死人
有幾多傻仔要去入返d錢？

我係其中一個

屌
我仲認真答佢

普通
同埋白衫係少數啦

屌你老母

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

真心唔知贏乜

政府一定啦照樣龜縮啦，和平示威之後佢都係屌塞路，
暴力又可以政府同鬼引發既，政府唔做野將個波射去示威者到
我真係好想知果d “今日贏左”既人過左死線之後又可以做咩又可以拎咩黎打飛機

好似係蛇齋餅做既，應該走得甩

咪玩啦
蝗蟲死十個當五對炸

真正要令人驚既話就要對準果班心底裡只係返工既狗，返工返到會死，邊隻狗願意？

一早講左麻包袋都唔割架

做乜都得架

721都愈黎愈少人提

衝左，衝過
但係比第二排出賣
咁簡單都睇唔明？

我屋企有個sip
7月出左23萬
無得fc,唔信就唔洗信

班冷氣軍師未出過去點會知出邊有幾多貪生怕死既廢人
岩架啦而家勇武退場，斬多幾件和理非，睇佢地幾時肯醒

On9仔
新出班既藍衫都過5雞
有幾多個毅進過5雞呀？
你用醫生律師比呀？

除左死狗，一定改變唔到任何野

啫係話你縮阿
咁簡單都睇唔明？
講咁多又冇建設性 又成功分化 衝又話要有神隊友
咁勁不如你搞個大台喇 咁識帶風向

咁一定無事
仲好似施君龍咁升官發財

同埋打要還手但拎刀唔識防

如何應對：

我真係頂唔住
愈黎愈紅
有時夜晚坐係到諗
為乜

818睇到個風向
我真係流左眼淚

幾多人係頂薪先？
新出班點會即刻頂薪

幾時話勇武退場？

幾時都係講人多
機場條狗比人打到要拎條賓周出黎

中排：be water! (無影無蹤）

岩岩訓醒？
成個星期係咁叫人唔好衝擊，話要做戲俾世界睇喎
世界:香港人好慘呀，noted with thanks

你講得岩

咁應該點？

Claim ot
Claim ot
Claim ot
屌你老母精神d，留心d睇下人講野啦
一樓我就講左架啦白痴仔

見到你呢d人係隊友既話真係嘔血

又問，係咪覺得自己問得好有智慧？
唔洗爬文架
我一樓就講左

一次唔衝就勇武退場？咁講有啲過份喎

推

大波狗可以推爆十幾個post
認真post唔撚理

如果香港輸 真係輸自己

我真係唔明
打緊仗
用愛與和平感染敵人？

你知唔知香港人平均月薪係幾多?

呢樣真
利申：覺得佢好樣衰

信,點解唔信

Damsel in Distress

我又唔覺得你幾有建設性
咁既然大家都覺得對方無建設性
咁咪好囉，反正我地都贏左
你都休息下，辛苦晒

佢地仲呃緊自己，只係和平表達訴求

好嬲但都要保持冷靜
錫下春袋先

犬已經成功分化
a 喬裝 -分化示威現場
b 女madam -分化打j 示威者
c 記者會 -分化暴力同和理非

因為連登依加自己玩白色恐怖玩得勁過對家

佢地有警隊同律政司保護
後面仲成個港府支共
邊個會驚
我地出街又驚比人拉比人斬
隨時無埋份工飯都無得開
不過更加應該團結
輸左真係咩都無

邊度有階段性勝利啊

認真樓主真係搞一次殺行動 我諗唔會有人反對，同埋一定要禍及妻兒

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

我諗大波妹佢地無預計到
不過估唔到咁有力
之後就大大力出醜女計

等樓主帶，冇勇氣做第一個

我有認真研究過
好多個都係幾條友一齊走
如果唔係好有部署大規模咁做
只會比人當個別事件

參見hocc 各大Facebook page, 前幾日仲要有人開曬post話要拉住自己人,我話速龍咁暴力又唔見你拉住？

我自問無咩能力策劃
Operation先係我強項
有無人做智囊
認真

Push

從來都無贏過

2014年既hocc返黎啦

呢次機動隊好似俾人打死左三個

感度正確
我地起步比人慢就更加應該出多幾分力

人地冇講錯wo 事實係帶風向?

日本人咁汙腐都勇武過港豬

呢d人先係真正既風向撚唔好理佢啦

從來和理非有用 呢個世界就唔會有戰爭 有軍用武器 你要學蘇格蘭自己獨立 前提係本身國家係民主制度

極權社會裡面想抗爭 必須全民勇武
否則 香港人永遠註定失敗

正正大陸啱啱長出翅膀 仍需香港呢隻金蛋養
而家唔反抗 以後更加唔會有機會

文宣要做，不過真係同上面9000萬黨員鬥法
真係冇咩力

我撐勇武，你們可以block我了

其實會唔會由接放學開始做起會比較好
話到明禍及妻兒

有無人睇緊柒婆live?佢個樣好開心
完全感覺到佢解決左好多煩惱

唔岩聽既說話你想唔想聽

麻包袋

其實唔使策劃啲乜嘢，最主要係諗做完呢單嘢之後點樣先會唔畀人拉到#arrested# 畀是旦一邊周到都好撚大獲

原子筆有用就唔唔洗整原子彈啦
你講得好岩
依加唔做
廿年後大家想做？等死無咁辛苦

唔會，搞細路一定輸得好緊要

睇緊
除左好嬲
無野講了

連登仔唔想聽事實
其實同藍屍廢老無分別

要做咩唔好係公海講

何妖比人拆墓真係咁耐以黎最開心既一日

警嫂？

雖然我認同禍必及妻兒
但我同狗真係唔同
對住婦孺真係出唔到手
我目標都係兇惡既狗

時間日期地點一定唔傾

睇完佢哋之間嘅對話係唔會出唔到手
嬲撚度

我做唔出

撞到兩個警嫂係度傾whatsapp

甘願畀狗屌就預咗有啲咁嘅後果

其實黃絲全部都係condom, 用黎俾人斬, 俾人射 黎換取國際關注

Nice

咪就係，好心啦，個個都係懦夫，打不還手，剩係識打飛機話贏左

題外話
出去吸煙之後肌肉有時會輕輕不自律跳
有無巴打係咁？

推 未救到義士都唔好講勝利

人善可欺

醫院單野又再證明我無講錯
繼續忍啦大家